(對家文宣)狗隊unofficial twitter

呢個堅係值得大家follow同狂推。佢update得好快，而且又好似真係狗隊人咁 你睇下內容就明...個感覺真心似

曲到變圓

但真係好有記者會感覺

Report 到佢執

佢執左無野玩

你好似唔識睇人家玩嘢喎

要follow 了

英文曲線，要學野